女朋友話已經唔知愛唔愛我

可以點做 唉

分手要恨

除左呢樣呢

一齊咗好耐?

做好自己

講得呢句咪即係已經唔愛
但又唔想直接開口講分手

唔係 但唔想輕易放棄

我都唔知

未必 加油

咁講即係唔愛

係唔係巴打你近排冇乜關心佢
我之前成日都係咁，所以女朋友都有咁講過
最後dum返佢，關心多D 。依家快樂過生活

明顯唔愛 女人講得出呢句都係咁

講到咁咪姐係唔愛囉
唔洗諗啦係咪啊

利申個ex都係咁樣 之後我同返佢講咁分手啦

加油啊巴打
溝通好重要